和理非唔好又要勇武作出第一步

如題：請快D出嚟

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

靜是你們要求的

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！